有冇巴絲想訂Fjallraven袋(狐狸袋) ？

之前係出面買左個袋仔出街用，諗住放d 紙巾mask ，但用左無耐就爛左，經過log-on見到狐狸袋個價都企得幾硬又冇折，岩岩上官網發現平好多，仲有折，計返都係240 到250蚊一個，計返3個就免運費。

有冇巴絲想夾下單？我順便一次過訂，先收一半訂金，有興趣tg我 (payme 比錢) 。

佢好易免運費，想訂貴野既朋友亦可以自己訂都得架。

官網